[突發]鴨脷洲邨中秋報佳音活動

今晚中秋節 鴨脷洲西邨將會有一個特別活動
因為尋晚（12/9）迎月夜發生左一件令人震驚嘅事
有好幾位手足被人從高空投擲鏹水導致受傷留院
所以街坊希望今晚適逢中秋之夜
以報佳音嘅形式去光復鴨脷洲西邨
希望大家可以嚟參與 一齊黎玩下 開心下
大家都唔希望俾個兇手逍遙法外 係咪
歡迎南區街坊聽晚過黎塞爆西邨🤤☺️
入場請自備觀星筆 黃色自製燈籠仔
樓主表示聽講今晚月光會幾靚
應該會有機會迴光反照照到個單位出黎😂
帶齊玩具喇記得☺️☺️☺️

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

[文長][中期檢討]希望大家入黎睇下我地現有既問題

推左幾粒鐘, 正皮升得好慢, 希望大家可以幫我share出去, 我好有信心呢篇文係可以幫助打破現況

南區巴絲可以一齊黎玩下喇

今日起，只推行動post
其餘一律不推文回覆

Push

屌撚死佢地！

推

Psuh

南區街坊出黎一齊玩呀

想慶中秋好耐

中秋節快樂喔

光復西邨

pish

去去去

南區手足加油
受傷嘅手足早日康復

帶把遮 落雨擋雨 冇雨擋刀

認真,千祈唔好喺公園開波,逃走時亦盡量唔好走入公園,以免影響一家大細。
不應將平民當人質或人盾。

推行動

【利澤1837緊急澄清】

第一次真心求share，因為1837住戶對小弟真係好好，每次行過都笑住叫我地加油…

剛才，利澤1837對母子搵左我地，佢地表示，琴晚9點尾度婆婆已經訓左，而兒子亦都係度打機同睇戲，完全無參與任何有關投擲腐蝕性。如果大家認為有需要，佢地甚至唔介意邀請大家入屋搵證據，如果警方要收集佢地指紋，都會樂意配合。

我明白，大家會覺得「叫得我地入去，一早毀滅哂證據」，但90幾歲既婆婆已經係泛民超過20年既義工，甚至會無視住邊度，吹雞一家大細孫仔孫女黎做義工，係真正既深黃銀髮族。

我同大家一樣，極度希望搵到真兇，最好琴晚已經上樓拉人。但同時，現時未確定到究竟係15至18樓邊一戶掟出黎之前，胡亂行動好容易殺錯良民。

另外，剛才婆婆搵我地時，有不少媒體都係度，相信大家好快會見到新聞錄像去講番件事。而婆婆既外傭當時幫婆婆卒完腳後，聽到巨響都入廚房睇，佢聲稱見到有玻璃樽係樓下單位飛出黎，但唔確定樓層。

我地現時知道警方已經採取以下行動，並希望重案組盡快把握證據，捉拿真兇：

1. 上樓問過疑似單位，包括1837；
2. 係掟落黎既物品收集指紋；
3. 睇過利澤樓升降機既閉路電視；
4. 睇過房署安裝既天眼閉路電視

推呀！